夾/收Backuptrans license

有冇巴打有android轉去iphone嘅license或者想一齊夾？

我有 但個license仲有兩個quota
唔知點先可以淨係比一個你

我都想收一條，咁就啱啱好

咁我要哂你2個quota得唔得？

ok呀
tg傾:

想要喎

巴打有無興趣夾

有license 係手 $80 岩就 TG